問君能含多少次淚

已經含了30年淚投票，請問還要我含多少次淚？何不今次由你來含淚，反投另一位一票。再者，今次赢不了不重要，重要是要造個新星，下次就不需要再含淚投票了。舊的不去，新的不會來。